我暖氣小隊要退出了

你退出關我撚事咩
死返去打丁啦 兒登仔

我689小隊都退出了，當年六四登報譴責中共，有人叫我做港獨之父，唉ip 都唔洗check ，唔講了，引其他小隊自爆就唔好啦

連登孤島黎，宣佈退出用黎發洩下算

我宣佈速龍小隊退出呢場運動了

突發！和勇全面退場